有幾個問題想問有玩過Nier:Automata既人

玩完e ending想del save重玩多次重新感受多一次個故事
但想知del save會唔會del埋DLC啲content?
利申未買，但會買

另外其實個眼罩係有咩用/含意?

最後仲有冇其他故事有深度既ps4 game可以推薦下比小弟

你知唔知咩叫save咩叫dlc

不會，但個存檔真係會刪

Bloodbrone

Yorha 成員唔可以比感情影響 所以除左commander之外一係遮口一係遮眼

A2早就脫離Yorha 所以一早割左眼罩 (佢原本係2B原型)

Del唔del save 睇你玩夠隻驚未

眼罩含意係睇唔到真相，設定上係顯示唔見數值之類，google glass果類

唔知邊到睇過話operator啲口罩係代表唔可以講出真相

係呀，反叛軍無眼罩就係指睇到真相

Del save姐，從頭玩過其他ending
PS4 當然要玩best game 既bloodborne, P5

P5 真係極品
我PS3 玩 差唔多

Bloodborn 舊ps4玩 fps太低好暈 ds3都唔怕

換pro係咪好d呢

P5出r版 又可以玩多次

簡左del save
而家重新打過

感謝上面幾位巴打既回答同推薦
但仲有個問題
C ending裡A2話有方法去清9S既病毒，但睇唔明個方法係咩
係咪A2交換9S既論理回路然後透過方舟將受感染既data射上去太空?
同埋岩岩睇完第5篇朗讀劇
但劇中無交代過A2後續劇情
是咪可以理解為已經rip左?

我都有個問題
隻game 悶到仆街, 你地係點捱

二週目真係幾難頂,我剩係衝主線快快趣趣爆機算

我都係，三周目就開始精彩

2週目一開頭真係幾難頂，第3週目玩到停唔到。
2B其實已經殺左9S好多次…

二週目有時會hack入去啲機械人度操控佢
都幾好玩

眼罩真正作用：造型上新鮮感，令玩家聯想bdsm玩blindfold

3週目無動力玩，A2都無自己故事

有冇人可以解答下小弟既問題

太耐之前玩，唔記得個結局，淨係記得A2令座塔解體，然後影住佢下跌

睇囡
同聽bgm
(2~3周目都係開cheat睇劇情)

冇睇朗讀劇
但係就咁睇應該RIP
臨尾話去揾其他死咗既同伴